有冇人加入落旺角彌敦道封路？愈多愈好！

睇標題，琴日既鐵馬仲係路邊，我地再黎過！

推

真？有冇tg

係喎點解今日冇人搞旺角

幾點

呢家有三人

呢家